【求救】老母問我投立會議員準則係咩？我答唔到。

老母：
我：

立法會戰線個目的係：
入去投反對票，阻礙政府施政，達到攬炒效果。

咁點選擇要選咩人入去？
同意、答應會做到以上效果，
咁所以唔應承就唔支持。

但應承咗，點知佢係咪鳩up投票會唔會出賣？
議員就睇返佢投票紀錄，素人就睇以往言行表現。

咁以下情況點做：
佢話會做，但紀錄好差，曾經關鍵缺席棄權出賣。
咁支唔支持佢？講個信字？
信冇問題，但萬一佢出賣可以點樣制裁佢？
我地冇得DQ㗎喎，等下一屆？
你肯定香港仲捱到去四年之後？
嚟緊已經一堆惡法，仲有監控燈柱，
你肯定佢出賣咗之後我地有能力抗爭阻止？

另外一個情況：
佢話會做，投票紀錄良好，但言行好差，
例如大家話嘅熱狗，
佢交足功課，投晒反對票，但言行唔好，
咁支持定唔支持？
佢恥笑我屌我鬧我，但做嘅嘢係正確，點揀？
我諗到嘅係優先揀其他比佢更好嘅議員，但有幾多選擇？

再一個情況：
經常出現係街頭抗爭，但議會投票表現好差，關鍵缺席。
咁仲選唔選佢？不如讓個議席出嚟去做前線？

我老母唔想好似數私怨咁所以冇指名道姓，
但全部都係確實發生緊。
我答唔到我老母，希望大家幫手諗下。

我老母仲話：
言行唔好恥笑我屌我鬧我，
最多都係我個心唔舒服，
但投錯票香港就玩撚完。

究竟係要贏 定係 要自己個心好過？
對你笑笑口幫你打埋飛機但最後棄權缺席出賣，咁你點？
依家係揀議員，最重要係佢會點投票。

我本人唔盲撐任何政黨，
要選議員就選投票唔出賣香港人嘅議員。

冇人睇。

初選唯一出路！

初選你都要諗點投㗎。

咁都負評。

唔理，初選好似邪教咁

咁正經都冇人理。

天琦唔參加初選嘅話投唔投佢？

你老母冇錯wo
姐係佢講野好好聽你就可以接受佢出賣你？
咁我明點解仲會有人投OMdB

樓主邊區

樓主呀媽心水清

推

熱狗根本就係共諜

理據係咩，想話比老母知。

關鍵缺席???
who???

大灣區。

曾經支持過熱狗 但佢地話處死梁天琦嗰下就頂唔順

你個心唔舒服係你個人問題
唔應該因為佢屌你左右你投票決定
如果佢屌得你岩呢？為淡氣唔投？

自己search，大把。

自行判斷

2015年𠝹票導致鄉黑勝出
完

你咪用你個準則去說服人囉
人地buy咪跟你個準則

我唔係想洗白任何人，
只係要分清楚議員嘅言行同投票取態未必有直接關係。

我要嘅係真投票紀錄
唔係改圖

我睇上個禮拜嘅內會嘅觀點係咁
入面全面靚靚仔仔點會真係打呀
事後呢派屌嗰派，嗰派又屌呢派，但大家根本一鳩樣
甚至乎啲人提出嘅新候選人都冇咩大分別
所以來緊九月一定投唔靚仔，冇包袱嘅

不過呢啲咁嘅醜角大眾又唔會鍾意，初選定正式選舉都唔會夠票入議會

樓上已經有，
再唔係自己睇立會事實處。

係呀 所以睇投票紀錄最實際架啦
佢好識包裝 但投錯晒票 又唔開會
議會戰線wo 咁既表現仲想人投？

睇埋初選論壇先揀都未遲 大把非泛非熱

無喎?
可能五毛block左

大隻好打 後生 夠癲 夠本土
大隻好打係為咗喺必要時候肢體衝突
後生係因為後生仔比老人家更有創意，更無包袱
夠癲係因為下屆如無意外要用盡所有方法去搗亂
夠本土唔洗講啦

屌
未者係無囉
我要嘅係真係會有影響果啲
唔係投唔投都改變唔到果啲

都話唔要改圖
識唔識中文

熱狗唔參加初選

你知唔知咩係改圖？
依啲叫整合，
你唔信咪自己跟返個日期同議案去睇。

[推上國際- 終極黑警殘害記者整合版] 我無忘記10/5黑警點樣殘害記者

黑警殘害記者 612 721 831 101 1111 油麻地人踩人 性侵男/女手足 中大 理大
呢個禮拜仲要出埋奶狗報告 我地唔可以放棄 比國際知道黑警有幾撚閪
上個禮拜既事我無忘記 唔可以麻木 如果大家做Twitter任務岩用以下文宣
歡迎你地大大力咁樣推比國際知道

1 議會表現 呢個唔多講 每人個準則有唔同

2 知識分子 如果燒山 沈旭輝去參選我一定會投 教主肯復出就最好添啦

3 係反送中運動有經歷過暴力既人
立場姐姐 岑子杰 呢d有經歷過既人
立場會比起其他人穩固堅定

算啦 我已經知佢咩立場

睇完
全部假

我整個表話熱普城支持黑警加人工都得啦

唔投，而家一定要統一

講個信字 佢話會投反對咪信佢
佢要倒戈都吹佢唔脹
驚ge咪自己去選

做咁多年人都唔知議員咩track record？
個個人準則都唔同架啦
咁大個人都要人教
咁唔放心未投俾素人law

點解啲議案同賣港有關?
議案內容係咩又唔講

邊度假？
求其search個沙中線比你睇，邊忽有錯？

你假膠咋嘛？

政績、能力、立場

cap啲唔cap啲?
議案係乜啊

咪咁撚無賴，自己做下功課search下啦。

做完就會發覺熱狗講嘅全部都係大話

打一大篇野最後又係講熱狗幾好幾正確，真係用心良苦
我唔投泛民都未輪到你熱狗啦

樓主走先，e到我頂住

不如你po返上面關鍵缺席邊啲係錯出嚟睇下。

熱狗只會不斷利用一般人對立法會唔熟識而不斷整一大埋抺黑圖
求其google 下就發覺係假

你CAP啦
你有錢收咁得閒你做啦

我唔係洗白任何人或者政黨，
我只係話選議員係要佢投票或者議會抗爭，
紀錄係冇呃人，連出席都唔出席嘅話投佢入去做咩。

就咁睇上面個表，連陳沛然都比人標做港奸，佢先係目前做得最稱職嘅議員之一

屌，你真係世界級。

咁揀晒新人咪得

咁樣真係最好，但係泛民俾你先得咖，碧雲e白頭佬都搞唔走la

陳沛然講到明自己唔歸邊，跟返自己界內意向，
功能組別議員身分嚟講其實係做得好好，
但佢支持過一地兩檢，
依個真係大家自己諗。

仲有，依家選議員，淨係選你入去投票交功課? 你唔洗為選民發聲? 鄭松泰背後屌鳩選民，算唔算背信棄義

我同意啊，
但新人其實都冇任何客觀數據支持，
真係講個信字。
我睇過羅庭輝，操fit自己又本土，
而且有實際支持本地產業，
我個人覺得幾好，應該唔會出賣。

踢得走呢啲就唔會咁多年都踢唔走建制派
比例代表制只可以踢走光譜接近嘅人
自問從來唔係佢嘅支持者，唔知點先踢得走人地

佢真係代表緊選民，佢支持之前問左業界，跟業界意見投，要屌就屌班醫生啦

係咪本末倒置左？即係一個議員把口反共，但係投票就支持，你反而覺得無問題？我知投票係交功課阿，但係連功課都做錯果d呢？

如果係街頭出現嘅議員冇咗議席 佢地就冇咗權力去監察黑警，只係一個識法律嘅勇武手足
會出黎打交嘅議員更加需要選入去

依個論點前提係要建基於佢係會出席立會投正確嘅票，
佢兩樣做齊我當然絕對支持。

所以35+根本唔應該計佢入去，
議事論事，佢依個做法係最正確嘅議員做法，
但佢立場係乜就另外討論。

link呢???

又係d乜撚野老豆老母姨媽姑姐問我系列
將自己想講嘅野用問題黎帶出

都係一句
除非有好穩陣嘅配票機制
否則自己比較完覺得啱嗰個咪投嗰個囉

根本咩投票往績
運動入面表現
言行/背後政黨團體
所有野都只係參考
你唔保證今日勇武，第時會唔會笠水
你亦唔保證今日嗰班淆底派，第時會唔會勇武
總之自己投番自己認為最理想嗰個咪得

成日討論邊個立會唔投票
邊個素人又話無論政經驗
邊個議員素人唔企前線
又話邊個言行成日分化
跟住又話新區議員唔做野
真係好撚煩
永遠無止境討論

總之票一定要投，同埋一定唔投支共派

LINK呢???
投票紀錄係邊???

source?證據?

link???

無當只能當係假

係lo，樓主有無link可以睇下？我都自己了解下泛民係咪講到咁顛

共產黨一直玩統戰
班熱普城就係咁叫分化, 孤立自己

CLS

文匯

希望唔好搞錯修正案同議案

你完全係對人不對事，
文匯又點？佢話太陽係東升西落你都會話佢fakenews？
我唔會再覆你。

一人得一票都咁難諗？
定係伯母好多張票

你問下如果能選擇，
佢話佢自己睇晒，全部係假，
所以佢應該係有link同source去證實佢所講嘅説話。

呢啲標題真係煩撚到仆街
自己想問想討論就直接啲啦

其實都好撚直接，下次我再直接啲。

我依家係要你做功課
唔好成日睇啲即食假圖

好好笑
點解全部都唔係link去投票紀錄度
而係link去會議紀錄
點解?
因為改左囉

求下你比正確嘅Link同Source我，
一次咁多，
對應返上面泛民缺席贏變輸嘅議案，
求下你。

喂，你所謂正確嘅Link同Source呢？
我依家係要你做功課，唔好成日係度鳩up。